棄養貓急尋新主人

收到朋友求助, 原主人太太因對動物敏感而需退回貓貓。貓貓叫花花，約兩至三歲，已絕育及打齊針。唔鍾意同貓相處，但好嗲人，用品齊全，適合新手家庭。

因朋友屋企暫托位置已爆，暫時唔能夠接返佢，所以急出貓貓。可以唔駛家訪，影相/拍片確保屋企安全即可。

有興趣可加我tg，我會提供朋友聯絡方法。

有啲似之前隻 「Lin Lin 」

仆街啦原主人

屋企唔養得

請替我轉達原主人: 死仆街, 祝你老婆快D比綠帽你戴, 幫人養便宜仔

謝謝

領養隻貓之前唔商量好？

屌你老母又係當隻貓係玩具，正仆街

見到呢d post就會好嬲
希望貓貓揾到住好人家

推

有愛 想領養。但要問下屋企人先真係
每次見到領養貓貓，都好心痛

想領養，但係未說服到屋企人

而家咩情況???
有人要?

屌 我夠對貓毛敏感啦 屋企隻仔仲要長毛 但我從來都無諗過唔要囉 啲人真係自私到丫

其實我可以養，但係屋企係村屋，冇網

仲需要幫手領養嗎？

自己老婆對貓毛敏感, 作為老公竟然會唔知?
養之前無達左個共識先架咩?
最憎d人當寵物係玩具, 屎忽痕就帶返屋企
唔想要就求其遺棄左佢就算,
小心下世做隻貓比人踢返出門口!